Red de Bicicletas Semana 1 NOTAS

1. un archivo README (sólo texto) en el repositorio de Bitbucket.
2. el mensaje de bienvenida a Express.
3. el proyecto vinculado con el repositorio de Bitbucket creado previamente.
4. el servidor que se ve correctamente, comparándolo con la versión original.
5. un mapa centrado en una ciudad.
6. marcadores indicando una  ubicación.
7. un script npm en el archivo package.json, debajo del “start”, que se llama “devstart” y que levanta el servidor utilizando npdemon.
  (lo nombre npm run dev, solo por cuestión de costumbre)
8. un par de bicicletas en la colección que conoce la bicicleta en memoria, con las ubicaciones cercanas al centro del mapa agregado.
    (Si sirve mencionar, estoy en Asunción Paraguay)
9. una colección del modelo de bicicleta.
10. los endpoints de la API funcionando con Postman. (los probe todos con insomnia que es similar a postman y me funcionan todas)